外國遊客等飛機返唔到屋企，走唔到喎

睇下睇下，俾散水五毛開post嚇下就走鬼哂

依家仲要仲有旅客

我都唔知講咩好今次